[湯房波同行出動！！]等睇年薪2球既用服務公司出糧！！

尤其班CreativeAccounting會計佬至醒呢Dl飯！！！！

要話比Daddy知又有避稅新招

Daddy成日對我講
個政府咁衰 我地一定諗d方法交少d稅

終極玩法：

打散成間公司部門做年賺岩岩2球既服務公司，DeptHead通通升仙做SME老闆，掂呀！！！

終極玩法：

打散成間公司部門做年賺岩岩2球[內]既服務公司，DeptHead通通升仙做SME老闆，掂呀！！！

做狗津貼100
做老細津貼幾百萬

唔係同一集團入面只可以比一間claim咩？

5毛你學多少少Outsourcing/Insourcing點解先好出黎乞啦！！！

Daddy：咁叻仔 好 daddy買部新車比你

1：100林寶 ？？？

打工= 1:250
老細= 2:1